大家知道乞丐身上既係咩味嗎？

是咁的，今日番工搭巴士，開車既時候已經聞到有一陣尿味加怪味，見到旁邊有個類似犀利哥打扮既人，咁心諗好快到忍一忍，跟住就出事啦，
我旁邊既阿姐竟然頂唔順！！
起身讓座！！然後犀利哥就坐左落黎
到最後我忍唔住嘔左落自己條褲度
全車人都笑鳩我

嘔落自己條褲

好在我自己揸車 我唔會遇到呢個情況

唔講了，我要番公司洗褲

我唔想同啲星期六都要番工既人講野

利申: 番緊

我車條女算唔算返工 車出車入

利申：但我放假

算，寵壞晒啲女，叫佢自己踩單車番工啦